選課問題, 讀Civil定AE好??

Civil比較正路, 但個人比較想讀AE, 姐係architectural engineering

如果比出路的話, 係咪都係差唔多?

求指點

推

Ae 係咪姐係bse

1201??

人地都講左archi

btw睇自己興趣啦
一個profession一個似art

興趣行先 考牌其次

??

但驚讀完出黎無人請

Ae啦 civil爆架啦

Ae係bse
Btw civil>survey>bse
樓主今晚有無聽talk

一定係bse

梗係civil啦
業界冧把溫喎

Archi engine 係bse

仲Civil?爆啦

利申：civil final year

咁bse會唔會易讀d?
之前無諗civil 因為計數唔掂

巴打有冇數理 phy底先？

有, 但唔太鐘意計數

邊科engine唔洗計數